有無邊間大學係無大陸人？

間間大學都要煲東瓜
好難頂

hkbu

禾含

多到

明眼呀清
過多十年可能又係大陸圍城

新三大
樹大
含大
鯨大

extra嘅: I大

鯨好撚多

能仁？

班支那仔啱啱先辣eason

能大唷

UST多到爆

大灣區(除咗香港)啲大學

TreeU好撚多

東大,明大
幾年後應該升到格做大學

其實佢地係用jupas入定黎讀博士/交流生

香港蘇文大學